交租有無得用信用卡賺reward？

個個月都要交四萬幾蚊租
有無咩方法可以經網上比錢順便賺reward？

Citi pay all

曬命post

有無details？

rentsmart

如果每個月要過數6千去公司户口 用OEPAY
係唔係頭3千唔駛手續費 之後要收1%手續費?

慳個少少

40000 * 0.04 * 12 ~= 20k
少少？ 巴打有錢

你無錢就唔好學人租咁貴啦

你個思路都幾有趣
我係唔係都要交
點解唔賺返個reward飛多兩轉歐洲或者買多幾手TSLA
要蝕左佢？

點樣可以4%？

google實有喇

信用卡要收手續費
咁業主咪又係將個成本俾返租客
收返多你錢

你慢慢賺分蝕現金